區議員喺座頭派口罩有冇得諗？

擺喺道等啲人自己拎

應該唔work，總會有人成盒拎哂/拎好多個再拎出去賣（真心聽過過有街坊講）